窗外 天空每朵白雲

滿寫醉人曲譜

有冇人接

夜空 星星向月兒說
甜蜜 是這戀愛預告

看天邊飄過雲彩